12月10日 星期日 泛民 新界東 九龍西 初選論壇(城市大學)

12月10日 星期日 泛民 新界東 九龍西 初選論壇

地點 : 城市大學

11：00 －12：30 九龍西

14：30－16：00 新界東

民主派為守住明年立法會補選的議席，今日將為有意參與九龍西和新界東補選的人舉行初選論壇。

負責協調民主派補選的民主動力，今日會在城大舉辦初選論壇，論壇分上、下午兩場，上午一場為九西的論壇，下午就輪到新東。

【直播●民主派初選論壇】九西3人激辯 姚松炎VS袁海文VS馮檢基

即時要聞 2017-12-10 10:18:57 HKT

九龍西和新界東立法會補選將於明年3月11日舉行，負責協調民主派參選的民主動力，早前公佈新界東及九龍西將於明年1月14日舉行初選實體投票，推舉出各區內唯一民主派候選人參選，今日（12月10日）上下午在城大分別舉辦兩場初選論壇，除了有6位侯選人激辯，爭取選民支持外，亦會邀請學者出席討論。《蘋果》將直播現場情況： ，

facebook：

現時新界東及九龍西各有3人競逐，新界東有新同盟區議員范國威、工黨主席郭永健及前學聯常委張秀賢，而九西則有前建測界功能組別議員姚松炎、民主黨區議員袁海文及民協馮檢基。

民主派初選論壇：九龍西
日期：12月10日（周日）
時間：上午11時至下午12時30分
出席候選人：前建測界功能組別議員姚松炎、民主黨區議員袁海文及民協馮檢基

民主派初選論壇：新界東
日期：12月10日（周日）
時間：下午2時半至下午4時
出席候選人：新同盟區議員范國威、工黨主席郭永健及前學聯常委張秀賢